【瘦撚做gym】其實gainer要飲幾多

做咗幾個月gym 呢排買咗罐gainer，佢就寫住一日兩scoop，一scoop成3百幾g。賣個個都叫我淨係飲佢建議嘅一半就夠。咁我就通常gym完飲100g，訓前飲100g。呢排痾尿發覺好多泡，同埋會有夜尿。想知係咪飲得太多。
有計到calories 同埋protein intake，兩樣都meet到(飲咗gainer之後)

利：一星期做4次gym左右，額外搵多日做cardio。同埋做咗gym之後好似好大性慾

連登冇人飲gainer?

其實人地個份量就係for外國人
你幾重?

而家65kg 168

Same question
又係見網上d 人講個份量係for 外國人
但係佢一個serving 得700 幾卡路里
我成一半既話得三百幾卡 又meet 唔到我每日個tdee
點算

唔洗理
佢叫我一次四scoop
點飲

有冇巴打可以解答下

Pish

我都係減左半 冇理佢個份量 一次4scoop加埋水成lit都有 仲點食其他野
我係早午餐中間 2scoop (每日)
操後2scoop
每個星期做4日gym
利申 雖然宜家都係好瘦 但由7月到宜家都重左有15磅

1scoop成3百幾g 你隻乜scoop黎
同埋飲得果200g 又唔知你平日diet intake幾多calories點討論

仲飲gainer變肉丸?